召喚大阪心齋橋巴絲

張相今日奈良公園影 心繫家國

依家心齋橋食緊野 有Banner係身 睇下有無巴絲係心齋橋黑罩相認。

光復香港 時代革命 心繫家國 無遠弗屆

聽日早機出發！

星期四到大阪 有緣一齊嗌下口號